2019 中咗白居二既你買樓未？

想問下大家準備買邊到呢？
同埋幾時先收到個Pass買樓

最快12月先有wor
唔急買啦 經濟有排差 樓市會跌多一年

我上年果張11月就出左

唔會買

中左居屋啲人都諗緊買唔買
白居二就一定唔撚買啦

而家叫人買

今日即買聽日即賺
下個月即升5成
樓市只會GoGoGo

快撚的買啦 傻西

快啲買 排隊做空中飛人

我都中左 排好頭
雖然個市跌但都諗住買 只係會更加睇定時機先落決定
自住又供得起既其實貴DD或者遲下跌都無影響

Ching睇緊邊區

自住根本只會升唔會跌
大家應該大手入市
下個月即時賺
樓市GoGoGo

新界

大家點睇施政報告對白居二市場既影響

想知too
係咪影響唔大，唔同market

今年白居二就on9啦，業主開800萬你買唔買

九成按點解唔買私樓去買居屋?

所以會唔會二手居屋班人想換樓
但白居二額又少
所以會跌？

好似樓上話齋
9成按我唔好去買私樓

想知係咪唔洗再搵20年樓齡內先做到9成

淨係私樓咋wor

大家會買私樓定等張証出左買二手居屋？

我會白居二
1. 呎數大啲比起同價私樓
2. 風險都無咁大比私樓

因為白居二本身幾錢都可以9成按，仲有政擔保

壓測7萬幾

買左將軍澳!

五年前首批白居二

白居二免壓測同保險? 都做到九成？

無問題啦，洗乜驚

咁就仆街啦

係呀 剩係可以搵20年左右先做到9成
把撚

即係會多左白居二買私樓？

你睇返白居二既申請資格,
2 人或以上家庭
每月家庭總入息限額58,000元

你覺得佢地呢家會諗買居二定私樓

私樓買賣同按錢flexible啲 又多好多選擇
咁而家白居二咪好搵笨？

常理無人買
想放既人咪會減
一有人減佢地驚就會減

有林鄭托市驚乜

其實上期居二既平均成交價係500萬,
樓齡廿年內既一樣有人會買

今次影響既只係樓齡廿年外既應該唔會有人再買,
因為做唔到9按同25年, 佢地會轉向揀返私樓

20年以上既未補居屋就係
但補左都仲有價有市

補地價是否要一次過俾晒錢政府？

我諗要睇下咩居屋，康山花園，補左未補都好，應該都繼續爆上去
但啲未補價公屋或者樓令大未補居屋就會平淡起黎

未必喇, 除非好優質,
因為補左同私樓同價,
有啲補完仲貴過私樓

我買左間補左既居屋
覺得算平
私樓真係買唔到同尺價同size

幾呎？幾錢？

380萬
375尺
一萬蚊尺算係咁
上左車先算

邊區？新界？

係呀，得新界先有咁平暫時

係咪早兩年買嫁啦？
宜家好似都無哂咁平

又800萬樓？ 點解唔睇 2手私樓500-600 range 新界牛大把貨。

利申：有層供完，想再買多層收租

上個月買

我早幾個月用左4百幾買2百幾呎
可唔可以講你個區邊到黎？想正正常常住三百幾呎個d